鄭錦滿係咪已經退出左政壇？

唔主持節目，社區工作唔做，個人Facebook都停止左更新，然後選舉個Facebook page都刪埋
睇黎遲啲會好似bonix咁全退

射撚滿就鬆

番潮州好過

除左蟲泰做緊議員
有邊個本土派未退？

做左兩年社區主任先退
係咪因為驚之前撐過港獨，選區議會好大機會比人DQ？

賤蟲泰講咗佢唔係本土派喇
要同游梁扮fd呃公眾咋

代號形容下唔係保皇唔係泛民既勢力姐
錄音流出後我諗應該無人會再支持佢啦

有無bonix it

ig

佢係撚本土

話咁快又過左兩年
下一屆立法會選舉都黎緊
但係上屆選舉啲恩怨到今時今日都仲講緊

本土派最大功德就係講私人恩怨
之前當係神咁拜既神駒咪就係日日私怨私怨
最後清算哂泛民 無人清算咪開始清算自己友
淨係識呢樣野既人想搞獨立

熱狗想贏區選難過中六合彩，同泛民積怨太深，又唔再喺本土派，單對單唔夠基本盤。

用怨恨才同仇敵慨

神駒雖然鳩屎
但佢既一大功積就係全面踢爆熱青城呢個濕鳩組織既真面目
而家佢地真係滅黨邊緣咁制

真係退左熱狗？好耐冇睇呢班人嘅野

true

bonix去左邊

而家同緊關蛇派互相清算緊，做大佬個件陳家駒笠哂水仲話做領袖

唔係係將軍澳做緊社區主任
利申無follow開好耐

依家熱狗玩完啦
view又無，動員力又無，輿論又無

當年隨隨便便 幾百人
黃洋達押樓都唔頂得好耐

個組織未散 原因只係
鄭松泰仲養緊一班受薪助理(雖然人工都唔係高)
呢班人 都就快無得玩

求同

喂我地熱狗做緊咩唔洗同你班港豬交代，串我地撚滿哥？皇天擊殺啦